一人N件南亞人好人好事

跌左銀包有成萬蚊，個南亞師兄俾返我

見過有南亞人幫牙婆推紙皮車囝

俾人偷野，個南亞buddy幫手追個賊

有人想知再講多少少

南亞人中的確有少部分害群之馬
但仍然有好多好人
我自己識好多南亞人都好nice

喺元朗合益街市對面街買榴槤

個南亞人幫手揀，服務好好。

主動俾番-$500 我

跌左個書包 成班南亞學生幫我執書

有 嗰日幾個南亞哥哥幫樓主條女開苞

屠殺香港垃圾

幫手排黃牛飛

我個主診醫生係印度裔 佢個爺果代就黎左香港

n=0

之前同班fd(有女仔)出去玩到凌晨4:00，經過重慶大廈果陣見到成班醉酒南亞佬對住馬路柯尿，柯完之後仲一齊大聲歡呼5gjm9

佢哋驚掃地姐姐太悶，特登比佢哋嘢做，真係好人好事

埴補

看更空缺
保安空缺
回收業空缺
貨倉空缺
跟車送貨空缺

有好多南亞人係重慶嗰邊蒲 令到我細妹早d番屋企

之前睇過南亞人用純正廣東話屌啲蝗

佢願意返去南亞
我好開心

沒有 沒有 沒有

填補咗我個閪嘅空虛

識幾個南亞人，有禮貌又好人，根本啲人完全是屈南亞人士都是罪犯。

點解我會睇錯 有南亞人推呀婆

btw牙你老母

.

南亞仔成日自相殘殺
幫香港清垃圾

捐血